文宣弱勢中...如果連呢樣都輸....真係輸得了

我地最強係文宣
而家對家追住我地文宣黎打，撕，清牆

咁落去運動一定完一定輸

著名「認輸師」開post95%以上有個「輸」字，起底大開眼界
會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

凌晨大搜捕...今次要輸了... 大搜捕呀!!! - #1

今日慘敗....唔夠揪！黑警戰術太勁！ - #1

就黎輸....開始淡化了..... - #1

勇武唔夠，真大鑊，今次就黎輸....... - #1

十一遊行又被反對.....唉今次輸得... - #1

意見及舉報：

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

已經日日做任務
Twitter , tvb etc..

和理非有一個好好好重要嘅技能係需要大家學習，但好多手足都極度缺乏

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

推

文宣材料唔應該只局限於「紙」

荃灣橋3日前貼既文宣
今晚仲見到
好難得

輸巴咁你有咩好建議？